Aberth 500 呢款車點

小弟最近想靠咗牌 霖住入價Aberth 500練手

值唔值得買 同買架車有沒咩要注意?

係考咗牌

Arbath 500??
好野來

Abrath 500??

好嘢黎

係真唔係 點解兩個都復一樣

加多少少買695

霖？你條撚就霖啦

買695 啦

695 同 500 有咩分別

0-100 唔駛7秒
車仔細細有160 ps 仲想點
你保險可能會難搞d

Abreth 500??

好嘢黎

有Ferrari黃

緊係買紅啦

咁要維修嘅話會唔會好貴
驚d配件少

FIAT 啲 comment 好極端，有啲話好易整有啲話好難，難分真與假

棍仔真心好玩，保險平

只係代理on9, parts要上網自己訂

但冇野整

利申車主，連登至少仲有兩個車主係我識，一樣comment

唔該曬 Ching

仲好撚快添

巴打 我都準備入架喎
交流下？

我係澳洲 見有部2手2萬澳紙
行咗33200 好像幾抵屌

講到咁好，香港又唔多見，普通500就有

你唔識睇/唔留意啫。

日日見，大把

日日見model s就日日見

巴打澳洲邊度玩車